大家返工有咩蛇王/扮做野技巧？

永遠開住個 word / window explorer
上連登用扮工模式
上網 whatsapp ，唔用電話

打開excel用多工鍵盤 扮工其實玩電話